# Парфенов Денис (экз. 5)

Оценка за досрочный экзамен - `5`.

## Подсчёт фраз (Задача 1). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Ошибки лучше писать на стандартный поток ошибок (и возвращать из программы ненулевой код возврата)
```
		}catch (Exception e){ 
			System.out.println(e);
		}
```

- [Пожелание] Имеет смысл вынести код разбора аргументов в отдельный общий класс...

- [Пожелание] ... и разбирать аргументы в цикле вместо switch по числу аргументов.

- [Ok] (phrases.jar) Если число слов меньше, чем длина фразы, то вывод должен быть пустым (не является ошибкой):
```
java.lang.Exception: Not enough words
```

- [Ok] (streamphrases.jar) Некорректный подсчет фраз в некоторых случаях, например:
```
one two three one two four three one three one
```

**Тесты** - Ok.

## Игра "Лабиринт" (Задача 3). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Вынести модель в отдельный класс.

- [Ok] Передавать экземпляр модели в класс MainFrame вместо инициализации модели внутри MainFrame

- [Fine] Добавить текстовый интерфейс.

- [Ok] Обработать исключение, которое выбрасывается при нажатии на кнопку `Generate maze` с пустыми полями `width` и `height`.

- [Ok] Имена пакетов - с маленькой буквы.

## Stack PL (Задача 2). Ok.

**Код** - Ok.

- [Пожелание] `Print` на пустом стеке должен выбрасывать исключение.

**Тесты** - Ok.

## Фабрика (Задача 4). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Методы класса `ConcurrentCounter` должны быть synchronized.

## Сетевая игра (Задача 5). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Server: лучше слушать на всех доступных ip адресах, вместо "локального" адреса:
```
     public Server() throws IOException {
-        server = new ServerSocket(61337, 30, InetAddress.getLocalHost());
+        server = new ServerSocket(61337, 30);
         window = new ServerWindow(server.getInetAddress().getHostAddress(), server.getLocalPort()+"");
```
(по какой-то причине hostname на моей машине резолвится в адрес, который на моей машине не существует).
